連日來仔都撐我地利物浦 咪再叫我利怨婦

牙勤你要明白 怨婦嘅唔係球會 而係球迷

日來仔